小學生集體爆哭！「鎮校之龜」遭屁孩重摔虐死…殼裂屍臭爛

2020-05-12 15:29
陳穎亭

惡劣！花蓮縣嘉里國小「鎮校之龜」遭虐死。花蓮一名黃姓國中生闖入嘉里國小內，將生
態池裡的「大龜」撈起連續重摔地5次，確定大龜死亡後，再狠踢了4腳丟回池內，學生上
課時驚見大龜殼裂慘死，立即轉告老師，校方立即調閱監視器後，發現竟是黃姓國中生惡
意將大龜活活摔死，嘉里國小校長氣憤在臉書上發文：「你可以不喜歡牠，但不代表你可
以傷害牠，我們派出所見！」。

花蓮縣嘉里國小校園內的生態池裡，有一隻養了將近7年的「鎮校之龜」巴西龜，身長約
20多公分，學生們還幫牠取名叫「大龜」，每天上下學經過，早已培養出濃厚情感。不料
11日上午突然有學生發現，大龜竟然龜殼破裂，漂浮在水面上死亡，身體還都已腐爛發出
惡臭，校方被通知後，立即調閱監視器畫面，發現竟然是一位黃姓國中生闖入校園，惡意
把大龜從生態池撈出，當球一樣一把抓起，往天花板用力拋重摔地，大龜數度想逃命爬走
，但又被秒抓回，每一次重摔地以後，黃姓國中生就會蹲地查看，如果大龜還有掙扎的話
，他就會繼續，一共來回玩弄5次後，發現大龜的龜殼碎裂，奄奄一息，他補踢了幾腳後
，才將大龜丟回生態池，隨後假裝什麼事都沒發生一樣離開。

校長紀忠呈痛心表示，事發後小朋友知道都哭了，要老師一定要幫大龜討回公道，並將殺
烏龜過程的監視器畫面PO在臉書上，並氣憤寫道「你可以不喜歡牠，但不代表你可以傷害
牠，我們派出所見」。警方找到施暴的黃姓國中生，發現他就住在附近，黃姓國中生到案
後宣稱，只是想要引起爸媽注意，也認錯表示後悔，原本警方要依毀損罪及動保法送辦，
但校長紀忠呈認為他犯後有悔悟，也不希望他留下不好的紀錄，因此願意再給黃姓國中生改過自新的機會。

垃圾校長冇撚用

on9到祝校長個仔女遲啲都係咁

咁都放

台灣人真係友善，冇人起佢底

應該要一命賠一命

罰佢俾人天台掉落樓幾次就差唔多

台灣啲動物保護例非刑事？照計個校長放佢，差佬都唔放啦

左膠簡直係世界毒瘤

間小學

可愛嘅大龜咁就死咗

最尾戈段成浸左膠爛臭味出晒嚟

左膠助紂為虐，總以為自己做好事，間接為害人間

其實應該都告唔到乜嘢
未成年人

呢 d 人渣細個學唔到教訓大個一定會更加心理變態

細個殺龜 大個殺人

到時呢個校長對手都有份沾血

估錯國家...

佢啲同學應該識做啦

可能都係垃圾人黎

校長咁樣處理，即係正義得不到伸張，逼啲學生私了姐

入少管所，一定幫你成功引起父母注意。做錯事，無論幾多歲，都應該要學會承擔責任。校長放虎歸山，根本對全校學生做壞榜樣，讓他們以為壞人犯錯也可逃脫制裁，那誰還想當個善良好人？

咁都應該控告佢，留個案底。呢D人有反社會人格。第時話想引起女朋友注意，可以殺人。到時先發現條友原來細個咁殘暴，已經太遲

台灣下一個鄭捷